如果女仔俾電話唔太熟嘅男仔，嗰男仔會否覺得嗰女仔好隨便？

想了解一下男仔嘅愛情觀男仔係咪鍾意唔太隨便俾電話人嘅女仔？或者覺得咁先係好女仔而會想繼續追佢？係咪愈難追嘅女仔先越吸引到男仔去認真發展？

有電話好似好出奇咁

你借啲意搵個藉口比電話佢
做朋友仔先啦

如果第一次見面問拎電話但冇比到，通常男仔就會放棄唔再追？

係 我建議分手

毒撚 --> 覺得個女仔對佢有feel，開心都嚟唔切

外向主動型嘅男仔 --> 覺得交換電話好平常

咁樣

睇吓你第一次用咩方法拒絕你

拒絕人

雖然第一次見面但對個男仔都有feel，冇比係因為怕比佢覺得我係隨便女仔

如果個男仔對個女仔都有feel, 會唔會再問個女仔？

啫係你新識朋友從來冇交換過電話？

唔係太易得手嘅女仔男人唔太珍惜咩

唔會再問，因為你已經明確拒絕左

咁都唔會第一次見就比？唔係見多幾次先比？

好傾/佢問咪比
點解唔比先？

會退而求其次拎social media，再退而求其次拎email
利申試過被拎email

佢會唔會好似你咁 係咁諗藉口比自己呀 醒吓

不過講真，可能毒撚性格，小弟唔會第一次見面就主動拎人電話😂

女人係要扮矜持

你想俾咪俾啦

通常第一次見就拎嫁啦 唔係點contact

痴撚線，拎個電話都咁柒扭另啲掙扎多撚到，仲駛旨意同妳發展嘅

電話有幾出奇
學校做grp project都交換電話啦

即係點

拎個電話啫大家第一日見面 做個朋友未至於升到珍唔珍惜嘅level啦

即係俾唔俾電話都要上連登問

唔會，又唔係腿張開
普通交友

會，我識d人係結婚當晚先交換電話

[member多數唔會再問 之前試拒絕完人地都唔會死纏爛打 除非你有暗示遲d俾[/member]

絲打點樣拒絕？係好直接講？

如有暗示遲d俾又有feel會繼續追

咪搞人啦，好好玩咩？

正常人畀人拒絕都唔會繼續死纏難打
除咗女神個種，但你好明顯唔係

做人簡單直率啲啦
唔駛喺度扮矜持

已經諗到你拍拖嗰陣
少少嘢都疑神疑鬼
煩到乜人都走晒

咩年代呀依家 比電話好正常

你地 keep 住見？唔係我就唔會再問了
你想俾就借頭借路問佢啲野，又話唔想打字不如直接傾啦。

唔比電話咪比IG或者TG囉

男仔最鍾意女仔就手就真

屌閪就話姐 依家比電話number炸喎
On9

電話得個no.都隨便, 咁俾FB/IG有晒相俾人J果D咁點算?

可以死心 基本都唔可能會再問 狗公除外
之前試過問個女仔拎電話 佢又係冇比到 咁正常比人拒絕咗都會自動離場啦
後來過咗一排佢自己比佢電話no.我 叫我揾佢 不過我最後都係冇揾到

有d真係好好j

拎個電話就得手
甘拜下風

比左電話你都可以block

只有五個可能結局：
女神-男神：條條女都比電話得你唔比，interesting繼續追
普通-男神：咩新鮮蘿蔔皮 reject 我？完
女神-普通：衰左完
普通-普通：衰左完
毒L：

樓主自己對號入座

事實就係個男根本當識朋友係樓主咁上心仲吊高嚟賣 依家個男就冇乜損失但樓主就心掛掛上連登開po

其實你比左電話..佢打比你,你可以唔聽
MSG可以唔回,重可以block7埋佢

但係唔比,應該同拒絕左佢差唔多啦

個時就應該要俾

唔比當拒絕啦比個電話好似比人屌咁

唔會，傾group project啫